屌你老母警察拉條村啲人未！！！！！

200幾個手持武器嘅暴徙拖到5點都未拉人！！！

放撚走曬啦，拉條撚咩

好似拉左1個 講多謝啦

拉左1個咋dllm

仲要好快就放

你醒未
仲問呢d問題?

元朗南邊圍
係咪要等啲垃圾牛屎飛知道咩叫報應

sorry 唔係拉
係交人

剛剛放走晒

放走晒,一個都無拉

咁嘅政府仲點管理暴徙？
聽日元朗黑社會手持刀槍出街見人就打見女就姦
都冇差人理點算！！！！！！！！

唔拉人痴線